dont give a

我不要當你的備胎
有事不要打過來
對你的崇拜
浪費別人對我的愛
i don’t a give a
just real love

give me some real love
show me some real love
playgirl that’s nah nah
bish i don’t give a
一早醒來 對著鏡子説個謊
一早醒來 看看手機還是沒回沒找上
what a day what a waste
呆在家裡無所謂
愛因斯坦的相對 沒有實現在結尾
我的累不算什麼 你買醉又算什麼
不要借點兒打給我 管你誰的睡這睡那
排著隊每個都想攀的resume
排著隊任你耍閉著眼都一樣
反正是遊戲的recipe
你的美像gallery
瞎了眼患allergy
提早撤退我決定
i need a referee
反正一開始就不是我的
何必像失去了依依不捨
狡猾的狐狸終露出尾巴
原來世界上真的有你這種人
只手蓋著天 有事鍾無艷 無事夏迎春
冷與熱之間 早劃了線 只怪我太愚笨